Задание:

▸ Выведите на экран первые 11 членов последовательности Фибоначчи. (2 варианта: с while и for)

▸ Первый и второй члены последовательности равны единицам, а каждый следующий — сумме двух предыдущих. То есть числа Фибоначчи - это 1  1  2  3  5  8  13  21  34  55  89  и т.д.
